覺唔覺得黑色粗框眼鏡啲肥仔都特別有自信 特別乞人憎

又比你cap到咁多